yg belum

> Pembelian -> delete 
			-> edit-update
			-> Bayar sisa 
> Penjualan	-> delete
			-> edit-update
> Laporan   -> Laporan e opo ae iki sing durung ngerti.
engko login ambek register + dynamical hak akses e tak garape. saiki gaarapen ikine sek.


oiyo ambek tambahono ndek transaksi jenenge "Keuangan"

njerone mek isine -> list data (table e riwayat_arus_kas)

input e onok radio button ambil uang , simpan uang , transfer uang.

nek tipe ne ambil -> inputane : pilih coa , saldo diambil, keterangan ambil ,validasi nominal gaoleh lebih tekan saldo. 
simpan ke table riwayat_arus_kas 
nek tipe ne simpan -> inputane : pilih coa , saldo disimpan , keterangan disimpan.
nek tipe ne transfer -> inputane : pilih coa pertama , pilih coa ke 2 , saldo di transfer. validasi ne ookjok lali (engko ndek riwayat berarti ngesave e 2x. 1 ngurang 1 nambah);


terus folder mu asset/swal pindahen ndek source/swal